金鐘灣仔食乜好

有乜好推介

金鐘M記

唔錯而家過緊海去食

灣仔m記好啲

金鐘m記係連登飯堂喎